Er er sir 係更衣笑尻謝sir

個樣好L開心,好L好L幸災樂禍

核彈

返大灣區

即係咁，做人應該公平d
唔應該厚此薄彼

前一哥盧萎聰在接受無線新聞訪問中，炮轟謝振中和江永祥等人，稱他們就是警隊更衣室的毒瘤。
盧萎聰談到：「如果你作為警隊一哥，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的同僚不斷前進，你就是警隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，警隊有太多幫辨他們做事都是以自己為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是一哥。」
盧萎聰:「在警隊謝振中常常痛罵一些年輕警員，這在正常不過了，不過也有警員被激怒的時候，記得在一次記者會休息的時候，謝sir答得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進去的警員，當時很多伙記都已經無法容忍謝sir的所作所為，在加上那些常被他欺辱的警員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了謝sir，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的江永祥更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時鄧炳強、李桂華這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」
盧萎聰：「當發生那件事情後，謝sir的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2019年國慶謝sir正是用這根鐵棍報復了江永祥，在國慶翌日記者會結束後，全隊回到更衣室，江永祥諷刺性說道：『警隊二哥，明天我們就要回大灣區了。』」
「鄧炳強臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像鄧炳強的性格，果然在鄧炳強再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在江永祥毫無防備的情況一棍打下，江sir挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是鄧炳強，不等江sir起身，鄧炳強又是一頓亂棍爆打，江永祥在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的謝振中可不會放過這樣的機會不斷說道：『打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」
「謝sir的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去江sir就昏死了過去，打的興起的鄧炳強怒了，朝著謝振中吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』謝sir也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』鄧炳強沒有在回應謝sir什麼，如果謝sir手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的CID嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

共產黨揀人,先睇忠誠度,再睇工作能力,最後睇個人操守。

有一個謝振中,難保唔會有更多謝振中準備做賣國賊。

共產黨會覺得冇一個香港人信得過,包括林鄭 (睇睇曾蔭權爵士就知林鄭下場), 包括警察。

我估中共特務依家24小時監視住政府同警方最高級嗰幾十個。

警察聽住, 共產黨最終會放棄你